[會計撚入]有無人報左2016助理評稅主任？

Assistant Accessor 話會有written test?

有無人知道考d咩同點準備？

聽講考non tax non technical, 咁係咪似JRE考個d?

求指教

If IRD doesn't change the assessment format, topics are on very general current affairs with a view to assessing candidate's ability in English and Chinese.

Good language skills are conducive to your application for officer-rank posts in general.

可唔可以講下應該點prepare?

請人咩

2016無事

Btw assessor

General 嘢又點可以 prepare ？
中英文屎的話就先輸一半

係咪寫時事Essay? 即係同以前UE writing 一樣？

General / current affairs
我又唔係出卷個位，我點知呢？
總之中英文差嘅朋友，我勸你唔好浪費時間

有無你收到invitation?

基本上有報就會收到